如果消防員罷工咁邊個救火？

試下叫啲狗用水炮車

咁咪可以襯機會掟去架水砲車？同側邊啲人

消防員：喂屌，警察縱火，警察又call我地救火，跟住佢地啲臥底又縱火

屌罷工啦